岩岩屌左個出名AV女優 你問我答

條女叫咩名？

驚自爆。唔答

唔屌埋右邊？

驚自爆 唔答

條女識中文架 咁都會自爆

洗咗幾錢，服務時間有幾耐，洗唔洗識日文

驚唔驚自爆？

驚自爆唔答

code?

吾驚

( Show Blocked User - 活像死人一個 )

開post唔驚自爆

想我嬲？

你問多幾條咪知 請出招

唔怕自爆啦，反正你都活像死人一個

麻友？

負皮，唔洗你答

唔答就唔係我問你答啦屌你，此post已完

岩岩屌完你老母，沖埋涼出嚟同你打招呼

標準答案 ： 驚自爆唔答

驚自爆 唔問

屌左樓主屎眼 你問我答

岩岩屌撚完 舒服哂 開POST俾連登班青頭仔酸下

左手定右手

名器

乜撚都唔答酸你老母咩

爽唔爽？

伯母等比我地屌爆啦

都唔個開post嚟做咩

on九仔打先右手未？

富田泰江？
NYKD-54

ff夠未

驚唔驚自爆

你老母有幾出名呀 睇過

你係咪覺得自己好風趣幽默？

知你係邊個了，覆fb inbox啦

負皮 上一頁

以後玩單機啦on9仔

條女係你女友?

飛機杯？

覆左

唔問，驚自爆

比你班青頭仔打住飛機先 樓主依加又去屌第2條女

岩岩屌左右兩邊都屌晒樓主老母，你問我答

邊間廠？

吾你老母

我話我驚阿 屌你老母

除咗戇鳩都唔知話你咩好

驚自爆。唔問

巴打識玩

除左唔答之外，重有咩講？

驚自爆。

樓豬再回此po死全家

驚自爆，唔屌

好驚牙

冇牙 吊你老尾

啱啱屌咗個出名公廁雞 你問我答
利申:隻雞係樓豬老母

咁臭都屌

你叫岩岩？

你有咩係答架on9
Q : 你係咪打得飛機多有妄想症？
樓主 : 驚自爆，唔答

驚自爆，唔答

有邊個未屌過?

有血緣關係 全部都屌過 包括在座咁多位老母

有血緣關係之外 全部都屌過 包括在座咁多位老母

( Show Blocked User - 活像死人一個
單機啦傻仔

Show Blocked User - 夠薑隻撚揪
收嗲啦 傻系

又要打搞伯母闊過西隧

5皮野一晚
唔洗問，我怕自爆

圖又冇張
你問我答 又乜撚都唔答
仲用5p字?
我真係祝你全家平安

第2張圖右下方
on9樓主

唔通燒真妹仔真屋咩.....

肥絲大隻？

拍緊AV?

( Show Blocked User - 活像人死一個 )

死on 9 仔

驚自爆，唔問。

Btw條女個波型幾靚

做乜鳩

食咗飯未？

幾錢一個？

呢個po好撚好笑

小泉彩？

仲有冇圖呀

求其搵個女優Upload 上黎當屌左
問你野又話怕自爆
咁你開咩post呀, 樓主

撚鳩你班連登仔

樓主on99

驚自爆唔問

Show Blocked User - 活像死人一個

上網搵圖我都識啦
洗撚你開你問我答
開你問我怕自爆唔答就啱

發完春夢 洗左底褲未

巳經洗埋右底褲

以後唔撚使你問我答啦，問親都驚自爆，驚就咪撚開post啦，dllm

D通知真係好9煩

打完飛機就當自己扑嘢

驚自爆，唔問

玩單機喇

小朋友

岩石？岩你老母閪咩

屌撚咗右面未啫？

好撚醒阿 你老母閪

張圖果個 coser 黎

明明係 coser 伊織moe

A咩V女優

啱屌完樓主老母
驚自爆唔答

你们连登仔有胆出来跟我打架 别偷偷摸摸的 2货

驚唔驚你老母比人輪姦？

连登仔得把口唔太惊